沙田正街求支援

正街近希爾頓後面roadblock比拆
求支援

Up

up

推

忌心雄戀戰、應進時進、應退時速速退、勿被捕

狗拆？

不知 但拆曬
手足而家整緊
求支援
幫推